仲和理非！依家對抗嘅係深藍，未來對抗嘅係新移！

每日150換血
雙非已長大快投入社會工作
滲入各紀律部隊等政府機構
前線係新移 議員 官都係新移
好似依家廣州咁 睇你仲點反！

唔好再聽乜春唔係最後一戰
每一次
都要當最後一戰打

咁就會成功！

支那狗比錢就得，又可以同黑警開拖又可以刑毀

無錯
今日既行動決定日後既抗爭方式
如果今日都仲係和理非, 以後既抗爭都只會軟弱無力

推